全港最大犯罪集團今次交藍衫定白衫出黎？

正評藍 因為射果個係佢
負評白 因為買order

1賠1 買定離手

Sor 一個人都唔會交 通殺

Both
時沙=白
白板=藍

揸車果個係咩職位呢

輔警

識玩
又係通殺
屌你老母政府